## Task Manager - SSH

#### 1. Требования к  SOFTWARE

- JDK 11

#### 2. Стек технологий

- Maven

#### 3. Разработчик
Name: Sobolev Mikhail

Email: sobolev_mv@nlmk.com

#### 4. Команды для сборки приложения
```mvn clean``` - Удаление всех созданных в процессе сборки артефактов

```mvn compile``` - Компилирование проекта

```mvn test``` - Тестирование с помощью JUnit тестов

```mvn install``` - Копирование .jar (war , ear) в локальный репозиторий

```mvn deploy``` - Публикация файла в удалённый репозиторий


#### 5. Команды для запуска приложения

Команда для запуска приложения:
```
java -jar task-manager-1.0.0.jar
```  

Терминальные команды:

* help - Отображение списка терминальных команд;

* version - Отображение версии программы;

* about - Отображение информации об разработчике.

* exit - Завершение работы приложения.

Пример запуска приложения с теринальной командой:

```
java -jar task-manager-1.0.0.jar help
```

Пример пример клонирования проекта по протоколу SSH:

```
git clone git@gitlab.com:sobolev_mv/jse-05
```
